★[股票口吻]樓價跌2、30%都頂唔順，學乜人買/供樓！

點解買股票跌就俾人鬧，樓奴就唔鬧得

佢哋買樓果注係棺材本（好似係）

買股票有d人都係棺材本

以前pccw勁多廢老蝕95%都冇出聲

有on9上期買居屋的人，話要求補回差價